係咪應該立法，拉曬果班咳唔掩住把口同隨地吐痰既人

痴媽根，中午放飯出街，對面行過黎條友，咳到肺都咳出黎咁款，都唔掩住把口
重有宜家不時見到老廢隨地吐痰 以前都唔會咁過份，點解宜家變成咁

咁咪有13億罪犯囉，你邊度搵監獄收佢哋呀

要對隨地吐痰廢老行ISIS式割喉先可以根治

拉左D狗屎佬/狗屎閪先啦

吐痰應該罰重D啦得$1500